呢段算唔算係近年立法會最精彩時刻？

教主幫689改左呢個咁街知巷聞既名，再痛罵689
加埋播唐英年錄音

hi 又係你啊

做左今日啲暑期作業未啊？

講野一針見血 有智慧嘅
得

無話唔得

垃圾

你男朋友都叫雞架咋
屌左你會衰十一